+++
title = "Meetup 11 de Enero 2019"
date = "2018-12-25"
draft = false
event_date = "2019-01-11T17:30:00-05:00"
event_place = "Centro Recreativo Xalapeño"
description = "Primer Meetup de 2019"
thumbnail = "/img/eventos/meetup-2019-01-11.png"
author = "Jail"
topics = ["Graficación y reportes", "Programador Aguacate", "Redes Neuronales en C++ ", "Mecha Studios", "TemachTIani", "Sistemas de errores"]
turnout = 70
+++

El meetup de Enero sera el primer meetup del año y el primer meetup en el que el H. Ayuntamiento de Xalapa es patrocinador, razon por la cual lo podremos realizar en una sede tan grande.

## Sobre la sede

Localizado en una casona antigua del siglo XVIII especialmente para albergar la Posada Francesa. En 1913, se adapta este casa para las instalaciones de CRX aprovechando y respetando su arquitectura colonial. Es un recinto abierto a la promoción y difusión de las diversas expresiones artísticas y culturales.

Se encuentra en Av. Xalapeños Ilustres 31, esq. Insurgentes, Colonia Centro, CP 91000, Xalapa, Veracruz

## Sobre el evento

Los meetups de xalapacode son encuentros en la que se realizan una serie de desconferencias de 20 minutos de duración por un grpo de expertos en diversas areas de la ciencia, tecnologia, cultura y sociedad. Estos eventos son gratuitos y libres.

## Link de registro

Esta es la liga para registro al evento.

[Link de registro](https://www.meetup.com/es-ES/XalapaCode/events/257414888/)
